Ray Tracing is here! RYX 2070/80/80ti 討論區（18）

唔好推呢個

開錯

Post 19 先啱

呢個post 請由佢沉